其實沖涼水有冇需要過濾？

飲用水要加filter就幾乎必需，因為始終飲落肚，但原來沖涼時啲水中污染物都會滲透皮膚進入血液，一直冇諗過呢個問題，有冇人會咁做？

有 我平時用可樂沖涼

我用牛奶 皮膚滑溜溜

唔通我用金寶綠水沖涼又話你知咩

點滲透皮膚進入血液呀樓主
咁去泳池游水啲人被污染哂？

咁你幾時沖涼死啊

用精沖涼好無？

呼吸用空氣要加filter就幾乎必需，因為始終吸入肺

下樓主你沖涼水唔過瀘架..
下世記得要過瀘..

3M沐浴過濾器

沖涼水冇filter過會咁乾淨?

試下買個透明花哂連filter,嚇撚死你（實惠有）

大廈水箱乾淨 其實都冇咩
問題係水有氯氣吸得多同吸幾多對身體有咩影響都不知 除非你係鉛水村 加熱氣化入肺

中二未？
Science堂無教Osmosis?
你表皮如果入到野入去
你出世無耐就香左啦

搽過藥膏未？
有好多野都可以透過表皮吸收

睇下自己條命值幾錢先問啦

學吳孟達搵隻狗奶自己當沖涼

中二仔？Science堂無教Osmosis係for水分子？
識小小扮代表
含撚啦

好啦 我識少少扮代表

扮埋做教畜囉

唔駛搵paper都識呢段abstract啦下話？
小學常識麵有教啦

皮膚有咩擋到有咩擋唔到係視乎咩物質，例如藥膏啲成份不嬲都入血，用清潔劑抹地方要戴手套都係因為咁，鉛水沖涼係一樣入血架

學前面講，我命賤諗多咗囉

皮膚有擋野既作用=/=可以擋晒所有有害物質

鉛水沖涼入血

習慣一日買一箱soda水
用嚟沖涼 聽講soda水能醫百病
所以十幾年無病過